中國在河內承建鐵路瀕臨爛尾

【中國在河內承建鐵路瀕臨爛尾】

NIKKEI Asian Review 近日報導，九年前中國承諾協助越南在河內興建的高架鐵路系統，上月取消了試行。

當地政府回覆記者詢問時表示，由於中方仍未注入所需的2.5億美元後續資金，所以整個項目不能繼續下去。

早於2008年，中國政府已承諾投入4億美元興建這鐵路系統，其後成本增加了超過六成，但中方一直未有投入新資金。

報導指，工程期間亦引起當地很大爭議，工業意外頻生，河內的交通亦大受影響，河內居民多次表達了不滿。

垃圾支那

支爆 先兆

等睇鳩投行益新Member港豬接力！！！

10幾億都無

西頁條地鐵就日本起，河內就

金管局好似搵緊一帶一路投資項目?

水魚路

自己條高鐵都未有錢賺.............

輸出啲垃圾去人地國家

河內係越共起家點都要搞到咁柒

香港果條 滾撚咗咁多錢都唔夠補

日本自古以來都是中国的

高鐵技術要走出去

次次見到依類新聞都諗起風縮

傻仔先信支那

早於2008年，中國政府已承諾投入4億美元興建這鐵路系統，其後成本增加了超過六成，但中方一直未有投入新資金。

好似係比人食夾棍

原先河內地鐵列車，係北京地鐵列車廠商製造

唔該爛埋香港果條